既然 BNO 唔係旅遊證件，咁法庭保釋憑咩扣境佢？

既然 BNO 唔係旅遊證件，咁法庭保釋憑咩扣境佢？建議中國拎晒班香港法官去打靶。

咪係 同話要扣起你張易賞錢卡一樣咁on9